我正式宣布，8月5日朝早一定要阻塞交通

罷工
係目前和理可以逼使政府回應既最後手段
但有幾多人星期一係攞唔到假
或者係公司對罷工從未表過態？
有幾多人驚因爲攞左假比公司秋後算帳？

所以我地一定要幫佢地爭取
等佢地有理由同老細講返唔到工

唔好再講失民意
要爭取既呢兩個月已經歸晒邊
罷工人數同時間都好重要
有第一次
先會有第二次第三次
先可以達到影響經濟呢個目標

所以8月5日 一定要塞！

冇錯 同埋時間要比上次再早啲

眾籌同路人買防禦裝備，係裝備呀！！
安全帽口罩眼罩豬咀毛巾保鮮紙手套
基本物資都夠，講緊乜都有幾百以上
但裝備係完全唔夠呀！
同路人一齊眾籌防範裝備

有page受連登巴絲啟發開左個罷消費event，大家入去㩒個Going，傳開去比身邊和理非同唔敢三罷嘅人吖

響應8月5日全港三罷，除左罷工罷市罷課之外，大家當日一齊罷消費！令當日無參與響應三罷行動嘅商舖知道，香港人真係要發動三罷時唔係講玩，係認真，等到再有下一波三罷行動時，更加多店舖加入響應。

85紅隧很塞車

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

推

阻塞交通同鐵路都一定要做!

推

8月5日 罷工既交通安排

8月5罷工集會 希望見到你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

麻煩搞一搞屯門公路

本屯門人已及不及待好想塞塞了

你地要塞耐D先得

唔係D腦細會叫人晏D番番工